踢到Tomkins斷腳咁劑都係黃牌

利狗

高daddy

仲出埋until we score
不過都係輸

黃ok啦